【晚吹】空肚講宵夜（3）

車仔麵list:

A: 銅鑼灣榮記車仔麵
B: 深水埗文記車仔麵
C: 石硤尾肥哥車仔麵
D: 銅鑼灣新記車仔麵(登龍街分店)

另推黃店(hailey bb介紹)
紅磡：蒙麵

credit: 3rror404 絲打

另外大家要嘅J圖

credit to: Mrtn1117巴打

繼續討論食物主持

babyjohn

一鍵留名
一姐

Lm

lm

聽晚又要威好似幾正

魷魚鬚啊

竟然啱啱好開完就1001
仲諗住喺嗰度po link

根本一姐咩look都輕鬆carry

睇完車仔麵我就第二日 去食左碗車仔麵

渣ga，計錯晒時間

無限筆直

土耳其呢間
伊斯坦堡特快

地址: 灣仔駱克道66號地下舖
電話: 28650066
=======

酒吧係邊間？

Hailey

第1集 煮和牛用曬

有個post有1002喎

求香港好食既魷魚鬚

海膽卷

80蚊一個飯
都幾貴下

咁叫清清地

紅磡蒙麵係好食嘅

一姐大晒鬼

一姐

大粒魚子麻麻地
太苦

約左朋友今個weekend去食

就係等呢幕

屌好撚餓...

唔肚餓但好想食

得串燒正
其他麻麻

土耳其呢間

屌你牙祖

cls 好撚幸福好想食

三文魚子同海膽⋯⋯我知有間食品超市都幾平寶達
但唔知黃唔黃

我試過戇鳩買左啲咩飛魚子 定係蟹子 食， 冇壽司飯嗰啲， 大大啖放落口 即刻理解個吞精嘅感覺， 啲味腥到

痴線, 你講下野啦好冇

hailey又跌左舊海膽
今次跌左落碗飯

on9

今集好好笑

大晒到

搭地鐵

諗起都

x2

每個星期三都要放啲嘢食引下大家

功夫

在場

我都試過
諗住買返屋企撈飯食

腥到食左一啖成盒扔左

忍唔住煮咗個青咖喱面

咁都有得相認

一姐脫衣舞

當事人在場

一手料

啲味 仲要係把口唔散

快啲幫牙祖打格仔先

viutv個後制組真係好掂

報料

屌你老味拎大氣電波圍爐取暖

笑到我

畫風一轉變咗總有一瓣

真係打功夫

咁勁

笑到pk

蔡李佛

蔡李佛拳

炮鎚

堅唔堅呀

追住架的士拍咁撚癲

炮捶

本能反應打出嚟嘅無情力， 應該勁過平時咁打法

條友唔驚死

蔡李佛拳既炮捶
笑到我

MK了

下集

mk

MK太多好嘢食

俾咗錢未架

最低消費可以玩三集

下集條片，一姐個樣

好耐無去過旺角了
起碼半年

白色士多啤梨

講出嚟嗰吓笑到痴線

我成日喺MK
想知有咩推介

點解

劇組冇晒錢了
和牛->龍蝦->刺身->士多啤梨

我都係
日鳩日去mk食野

Next Wed:

士多啤梨都唔平架

想食咩先

士多啤梨都可以好貴

好有畫面

下集一姐件衫顯得佢身型幾好

但都一定平過和牛同龍蝦

回返上個post豐乳巴
芝加哥係間吧個名嚟

白色果隻貴野

今集已經好好

睇吓佢地搵到咩好西先

旺角好多人 又多popo
食野又唔知食咩好

好耐冇出街食過飯了
好窮

佢哋講嗰間？

仲有帶住口罩 行來行去好唔舒服， 點會仲有心機出街食

睇完嗰集 可能想去

唔係

期待下
不過甜品果d 我麻麻

原來係咁

btw喺元朗食過一間好難食嘅串燒黃店
明顯因為告急多咗生客去幫襯，包括我
之後有去到計埋我有三張生客，兩張舊客
所有生客都食到面有難色

太太鍾意啦掛

黃藍是政見，好食是良知

話說之前介紹果間餅餅面 黃家藍
以前食過 但入面大陸人staff 好似
但係好食既

嘩屌個肉桂卷

如果出去食我都係
真係冇得揀，先揀唔係藍嘅食

上次喺旺角食左間甜品
入去見到個個枱面條cake都係食左一啖就放低都知出事
我叫左杯野飲朋友叫左cake
4個人都搞唔掂一件cake

補充番係黃嘅甜品舖
杯野飲都好麻麻
條cake冇記錯好似40幾銀

話就話你黃色餐廳啫，都唔該做好返本業
你本業係飲食，唔係黃店

好食嘅要開名讚
黃色甜品店嚟講我推薦想甜嚐甜
真係整得好靚同埋好食講起都肚餓
唯一缺點就係好遠黃大仙西環大角嘴都好唔就腳

食過Baba's Station
個Butter Chicken好香好食

梗係食Joyful dessert

想去但荃灣真係好撚遠

大埔好多好食黃店

想甜係佢未黃之前已經食過好鐘意
巴打你呢間我會bookmark去試

巴打邊頭

Ok喎呢個
個仔仔都好似ok

綠色線嘅另一邊
要搭成粒鐘先去到荃灣

Btw之前一直好想Cheesecake Factory
但一直冇食，而家知原來美心代理，唔使食了

得側面都丁到

之前未藍前
食過一次
其實真係冇咩特別

間野喺和你eat消失左
可以執左

梗係

我食過take away...但係好普通

好普通
好撚大碟同好漏唔好食
識朋友話美國嗰間質素高好多

約朋友一齊去囉，一去就食全日
荃灣好多嘢食(同埋黃店)
食到全日唔停口都得

荃灣有咁多咩

荃灣係好多好野食啊
我怕去一日食唔哂
巴打個提議可以考慮下
兩個禮拜後再去

多啊，小食又有，米線又有
西餐甜品又有

老闆娘開返只做外賣好想食

係咪水車街嗰個
未食過 係咪好好食

係 街市上面
蒙古湯底好正
然後堂食炸物都好正

係咪記錯街名
老板娘喺香車街街市入面
btw我自己未食過
不過見啲街坊咁瘋狂應該真係好食

係
好想試一次

北區去荃灣都唔算好遠啫
老板娘仲要係黃店

搵日去

但呢排淨係做外賣

荃灣黃店呢間都好食，喺老板娘附近

lm
之前因為去行山 淨係食過光榮冰室

我係會揸車周圍去搵食嘅人（除咗要過海）
所以以上討論過嘅鋪頭已經bookmark曬

巴打你條link我開唔到
變左找不到你想要的網頁喎

之前食過， 好食！

同埋無一姐講到咁串其實

有無人唔鍾意紫蘇葉

有冇重點推薦邊幾間？

上面講過嘅王子廚房

我試過光榮試業期間食，咸到要洗腎
而家正式營業就個個話好食
睇嚟可以畀多次機會佢

有冇啲咩種類嘅嘢特別想食

Ok架
佢個早餐幾抵

齊柏林熱狗荃灣都有分店
都幾好食的不過好肥

呢間好似好多分店

去荃灣一定要食Baba's Station
因為真係好好食
不過佢17:00-18:00會落一落場
大家記得睇時間

貴唔貴

唔算貴五、六十蚊左右，佢有Lunch，份量會細啲
你覺得唔夠叫正常就七、八十起跳

都唔算平

外國食過 質素唔錯 好撚大碟

等開始

屌奶星MK要bookmark定了

又要好肚餓

八婆

陳希俞

又到睇八婆的時間

開波

唔係十點半已經播緊喇咩 ?????

今晚無野引大家

好想食雪糕

但電視引我

甜品

已經好餓

讀錯hailey個名

完全唔似佢

好樣衰呀一姐

靚咗

Babyjohn世一

又到左個肚自動叫嘅時候

求地址！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

冷靜

想要mr.leung扮hailey 個樣

唔怪得知平時係街撞唔到佢啦， 原來唔同樣

好撚想狗衝呀！！！！！！！！！！！！！！

點解要企街食

同求地址

金雞樓下(好似係)

咁好

嗌錯名

覺得好睇咗佢上節目啲造型都麻麻

原來今日食咗甜品

聽錯陳妍希

小儀樣

唔好咁

agree

好想食

好撚想食芋圓啊！！！！！！！

未食過芋圓

我都一直以為佢叫陳希俞

團子專賣店 洗衣街 應該係

是咪呢間

Mr.Leung 係嚟搞笑？

其實芋圓係咩
我都以為係芋頭

Sorry 嗰時出緊 post

做咗咁多集都記錯佢個名

廿人木糰子專賣店

網址:
地址: 旺角洗衣街39號金雞廣場地下8號舖
電話: 69967980

佢點買返嚟 雪糕仲未溶㗎

好撚想食芋圓呀！！！！！！！！！

唔緊要

修頓

我都唔鐘意呢d 一粒粒好雜既野

修頓球場

係呢間啦

thx

仲話中學學讀書旺角

又唔算貴wo

屌好撚想食啊！！！！！！！！！！！！！！

見到都覺得甜

呢間新野 好可惜我唔好肉桂卷

55

係咪之前奧海城開嗰間

夜晚食呢d真係肥死

肉桂卷地址

陳希瑜

我超鍾意食包

好Cute

Asmr

Yes

冇食過肉桂卷
其實好唔好食

宵夜仲諗肥唔肥不如唔好食

美國過黎個間？

Jep jep jep

得發現佢次次lum完手指都冇洗

Cinnabon?

間糰子我會去試吓lor

屌 想pin個芋圓地址係pin唔撚到嘅屌

一姐真係好正

好現實

肉桂卷喺邊間買

有機會嘅話後日去試吓嗰間團子

Agree，有時上鏡個妝太重手

Cinnabon

網址:
地址: 大角咀海庭道18號奧海城二期地下G06號舖

cut咗者

Where?

上幾集d look真係唔掂

呢間？

依家pin到了

小儀look最正

OIC

但由佢lum 完拎番叮完出黎果下 我都唔想再食

CINNABON藍店

聽晚間糰子應該排長龍

係, 初初拍 宿一宵 無乜化壯重自然重正.

少少？？？？

我以為背後攬佢

一姐件衫後面咁性感

一google

係
所以都唔食了 但我唔記得佢點解藍

好靚呀塊餅

有冇人知之前講果個餅餅面係藍定黃定冇講

之前問過 但唔記得咩post

Joey隻手

我無食過白色

$500

窮撚淨係食過紅色

Baby john隻手

sam sam
韓國士多啤梨好撚好食！！！
冬天去韓國一定要買

好修長
想啜

個頂最易有蟲
由尾食起去到蒂先見到蟲就GG

食過淡雪,其實冇咩味
得個樣

未去過韓國
係咪韓國是但一間都好食
係咪都唔貴

點解啱啱隻士多啤梨咁白

波鞋街果間秦國街貴到PK

仲想去食
不了

邊間文青泰國菜?

打人

諗起Karen…

藍店不了

又撚一姐

搞笑

好白痴
一係一開始就講定係咪AA

多cream到

青花
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 旺角奶路臣街17號The Forest 1樓107-108號舖
電話: 34682558
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

一姐又痴線

babyjohn 嗰個笑死

牙祖摺得好靚

見到可麗餅就想食

估計錯價錢， 如果一早知價錢我相信佢會講定

巴打係咪歧視乳頭

明明記得係個男人想請但個女人唔肯 然後打交仲撕爛左張銀紙

牙祖真係好唔衛生

成日啜手指

食野就住邊好食
儀態？是撚但啦屌

係，都係係借宿到識佢。

大圍了

今日 hailey 無之前咁濃裝靚返啲.

召喚大埔手足

個盆菜係做乜鳩

Sukiyaki正

下集一姐美女除晃

下？唔明喎

下集好似好好笑

好正

call定白車

CALL定白車

下集到一姐煮

冇cap到babyjohn 個乳頭可麗餅

其實只不過係將啲嘢放晒落去 應該唔使call白車嘅

撳唔切啫
唔好咁敏感啦

街邊就有得買
唔貴大概5000won一盒
圍番35蚊港紙到超甜
朋友買左5盒拎返香港

手撕雞腸粉未食過
好似好正

我係 7 個人做 咩 challenge 識佢,

已經覺得佢最女人味

SE7EN？

我講下架咋
因為巴打不嬲都cap哂

係, seven

呢套緊係J Renci

好少一齊賣

可能我唔係集集睇晒,

唔見到 Renci 乜滯.

同日本味道分別大唔大？聽聞當年都係偷個品種返去南韓

同意 (亦都係由呢個 ViuTV 元祖級節目認識 Renci 同阿妹)
個節目其實幾正，夠青春

窮撚冇食過日本士多啤梨
答你唔到

又或者嗰時 Renci 唔夠 Hailey 咁女人味.

之後係劇 Renci 梗係靚.

但係女人味都係 Hailey 好似多啲.

梁祖堯 BabyJohn 有集講用7仔野食整宵夜

下集一姐來個大平反！

hailey 同俄仔初初煮嘢食 好好睇

有集波仔彈彈 好經典

日本超市買士多啤梨都係咁上下價錢已經好好食

Renci 我反而係睇佢同 沈郁暉 拍唔知乜嘢識佢,

又係唔係成日睇, 咁啱睇咗最尾嗰集.

最尾嗰集畀佢感動咗.

有無人記得個節目名 ?

得閒 search 返嚟睇

maybe 404之異國二域

加送 ViuTV 開台時，向朝日電視台《全力坂》「致敬」嘅 Full Speed Girls

你唔講都唔記得咗SE7EN呢個節目。
識埋 阿妹。

重有旅行吊靴鬼 Renee

下次等疫情過左去轉日本試下先

thank you

Hailey mon post

一姐喺佢 ig story 回應你喎（見上）

lm

依家睇返, Renci 肯定係家正過之前

依家緊緻咗, 無咗 baby fat.

講起吊靴鬼，一定要提埋 ran 爺啦 （二月廿九 fiona)

link ?

上面 #409 咪 cap 咗圖

真係好經典
咁就開左台幾年

Hi一姐
由開台睇到而家

Ran爺正 條線好睇D 佢冇咁Renee咁就住
當年第一次睇唔識貨 淨係J Renee
唔知點解硬係覺得Renee係埋唔到堆既人黎
做過Girls' talk都好似同佢地唔係好熟咁

係喎，同一姐 say hi
我都有睇《借宿一宵》咖

ig link, 要自己睇

當時連登 post，大多巴絲都 buy Ran 爺

我當時都貪 renee 得意啲搞笑啲

一姐 ig user name 喺圖度啦
haileyc 啊

Hi 一姐 我冇份話你似小儀嫁 唔關我事啊

不過南韓版個價抵食

借宿第一季好睇

演技勁又識整甜品

係喎

淡裝幾靚 ?

Hi 一姐金剛旅神團好睇呀！

唔記得睇

呢個節目係我最鍾意既晚吹
呢個組合估唔到咁過癮
八婆

Mr Leung係Viutv d節目一向唔差

麻麻地一姐 覺得條八婆好無知 又要懶醒嗰隻

Hi 一姐 我有份話你似小儀嫁
仲有份話你似胖妹嫁

之前我哋喺Post提過荃灣間老板娘

前一集灣仔土耳其餐廳有冇ching知邊間？

睇左openrice好多間裝修都唔似片入面嗰間

埋位等睇武肺交流會

又等開始

第一頁有

又嚟到好煎熬嘅半個鐘

唔係見到個 post推左上來都醒唔起今日有得睇

你掛住睇auntie 架啫

我都係呀屌

好weak呀你

推po嘅重要性

講到自己好strong咁

Se7en 最好睇 呢類真人show
姐係se7en mirror go 呢種去玩
但se7en 最好 最玩得 又冇咩包袱

事實

又到j babyjohn嘅時間

開始啦開始啦

係喎今日做咁啱係愚人節

一姐下廚

驚唔食得

大埔

好遠

頭先仲沉醉緊係mcm同mimi個情緒度

呢度好多大埔巴打

一姐今集個look好正

改咗名啦,而家係黃埔

你有收錢㗎依集

預告講陳漢記 深藍店

個架船無咗喇

睇呢套開心返

係咪大日子格離嗰間？
我覺得唔好食喎…

踩單車入大尾篤
但係而家租單車貴到乜咁

係 第一次見到一個男仔會喊到咁

呢間手撕雞好出名

唔好食
唔明點解咁多人讚

係....大家睇完唔好食，大埔有更多好嘢食

好似有好
有冇名？

你都係新東友？

腸粉係薄嘅
但係其他只係普通料 只係同區其他更垃圾
冬天排煲仔飯直頭on9

好似幾正

M子唔見咗

聽講好似執咗好多

唔係呀
去搵fd嗰陣順便去食
因為成日聽到好多人話好好味
但好失望

有生理反應

今日比藍c追擊,大家睇埋豬媽,記得比like&share
3.2萬vs2萬好容易比人追到,請訓前幫手比like&share

華輝小食
地址：大圍積福街積壽里4D號地舖

大埔嗰間黃店熱狗 好唔好食
上次食得飽得濟冇食到

華輝小食

網址:
地址: 大圍積福街積壽里4D號地舖

即係主力係賣手撕雞

陣間講陳乜乜唔好貼link

大埔啲黃店本身都高汁

點會
我係度 佢就係度架啦

大埔巴絲有冇咩大埔食店推介

我都好鍾意食鹽水雞！！！！
去親台灣差唔多晚晚都食

呢兩日去試

好想試

wfc陳乜乜

d租好貴？

好食

ok

呢個辣望落正

之前見新聞有講
好耐冇去 始終之前葵廣好多人迫

試完講嚟聽下
見佢好似冇咩生意咁

正常
因為間嘢真係名過於實
就算未分黃藍店之前已經好多年無食

唔係要宵夜大把喇

而家少咗好多人

腸粉鹽水雞 店名地址

等你cap babyjohn

下次試

上面有

Apple

嘩呢兩個seem good喎

呢間又係好出名

想試了

腸粉鹽水雞唔係華輝啊???

唔鍾意蘋果批 陣肉桂味

一來,二來保安太垃圾,黃店成日比人攪

雞蛋仔係邊間？？？

華X 又係藍

雞蛋仔

唔知
我開唔到條link
我懷疑openreice同我有仇
上個禮拜都係咁

X星？

昌運中心...雞蛋仔專門店

雖然話就話介紹飲食 但係聽到如果佢哋平時都去食藍店嘅話有啲失望

雞蛋仔好食
我覺得Take it easy好撚正喎

有冷糕應該係昌運嗰間
而家食寶湖嗰間多啲

一心二用中...另外睇緊陳欣妍 IG live，佢唔太開心

華輝....大埔墟通宵個間

呢間次次行過都冇咩人
次次都係食完大榮樺就飽到食唔落

華輝蘋果批

冷糕 油麻地 有檔仔幾正

但係佢哋元朗個集係會去黃店

早兩日先食完...不過好遠我...

一姐落廚

仲有間賣衫都比人掃油

個樣好茶餐廳feel
咁即係昌運間雞蛋仔都藍？

你又係大埔人???

行過去食都抵
真係好撚脆同香口

港島人 完全唔知今集啲嘢喺邊

我都係....聽到我都想喊...

原來係咁
肺炎咁耐都冇出街食飯冇留意

大榮華依家我唔去了....太串

Agger
好遠

感謝

咁我地都唔熟港島姐

我覺得依家好咗啲
但反而係佢好多野都好快冇哂
連蛋包飯都好快冇

昌運個間無表態...

佢唔係話咩同一個香味定唔知分店咩

大J成日去個間

一姐下廚了

係....要十一點準時去先有黑毛豬

老實講如果一姐sukiyaki都搞唔掂真係地獄廚神

昌運雞蛋仔同華輝2間嘢嚟 喺唔同地區

要搣架D菜

係
我老豆好鍾意食佢個黑毛豬
都會早啲揸車落去排隊食

兩個搞事

未唸

好爛

未林

未淋

好鬼正 感覺佢哋感情真係幾好

整好耐咁

豉油味醂1:1好甜喎

今晚應該唔會肚餓

韓國燒酒黎做

觀眾睇到 好似同朋友食嘢咁

啲牛

嗰個PO 係邊個

佢哋又睇連登

屌………………
點解會cap我個cm

有追post

邊個比人po左上去

我呀屌

又話唔識大埔又去梁九記

Baby John hello 我好中意你㗎

你得左啦

又係你

我覺得viutv內部已經認得你

嗰個只係我地傾計咋…
邊有叫你地介紹梁九記

成名了

又係老母巴

一姐好似小儀

mon實一姐試味

係

上電視

三乜乜?

又係你呀

搞咁耐仲落緊糖

歡迎嚟大埔呀一姐

屌
到我個個

又邊個中獎

又到邊個

都唔知好事定唔好事
見到大埔番intern個句就知咩事

啲牛返生

似胖妹

又係你呀 我愛老母

babyjohn我一開始係為咗你而睇
支持你做多d主持節目拍多d戲同劇

三不館

三不館一開張就排隊排到而家 CLS

真

係我啊
係一姐讀我留言

第一個cm先係我
之後嗰個係賣毒撚巴

我長開99

垃圾場確定

整咗好耐

廣福道果間車仔麵?

高級食材

有無人幫手計下season 2嘅名貴食材用咗幾錢

你長期mon住所有 viutv既Po

屌，睇到好肚餓

飛驒牛

@Mrtn1117 巴打
cap唔cap得切我嗰個留言上電視
想save嚟留下念

除咗2230

睇唔到名同訪問打格仔有咩分別， 我又要上電視

我2230都睇埋

之前試過買日本蛋特登返嚟配sukiyaki
結果都係肚痛

宵夜sukiyaki

好撚好食呀

samsam
2230嗰套真係搞唔掂

Same la diu

係真愛
唔怪得上到電視

我覺得係個牛肉影響

驅魔

驅魔 笑到pk

睇Kathy仔咋

Me too

你就嚟入Viu到做

太和間車王抄佢裝修 仲要難食

samsam

屌好肚餓

呀祖痴左線

似你咩

睇到好肚餓

越睇越似姜濤

請唔請打手？
我個ig會promote 埋viutv節目
mr.leung都有follow

下集元朗國

又肚餓喇

元朗國

係飲大左
定餓到傻左

元朗

牙祖食完牛就痴咗線

今日個預告佢拍得好柒
不了

羊架

Babyjohn個仔？十足十佢細佬咁

屌下集樣樣都好吸引咁

冇得 煮嘢佢會唔正常

#626 係咪？

人傑地靈 元朗國

地靈人傑既元朗國

麵羊架

不了你個不了
Kathy仔世界第一

巴打係咪cap唔切我個cm上電視

元朗獨立，唯一出路

屌下集食羊架
cls
提我買定零食啊各位

係黨視個名廚陳乜乜開嫁

羊架麵

似係阿祖個姪仔 好似係 除非唔係

睇完, 我覺得似乎係啲牛肉本身好食咁.

嗰個係毒撚巴架

ok
good luck

Viu 係咪加左個news時段 以前冇1200

果舊包係元朗國邊間食肆?

肥死你

等12點重播cap返

想知 +1

係, 然後兩點幾又一次

屌佢D timetable成日轉

係
之前係播動漫

絕對係係d牛好食

咁唔好意思
分咗心
因為另外睇緊欣妍 live

擺明就係

迷到mr leung咁樣

對面已經有間打邊爐嗰個?

想g

講起就嬲
你老味 冇哂啲動漫
viutv有mon po嘅
唔該同動漫嗰邊講
快啲播番啦

唔知好定唔好
我覺我放係動漫後會好d 只小冇以前咁夜
想睇都睇唔到

我都想要番啲動畫

唔緊要
我自己上去重播cap番

佢話佢係第一次食咁樣嘅壽喜燒

Suki Yaki 最重要係咩 係牛啊

係 不過好似無食過

香草飽似係Accro Coffee

之前重播暗殺教室都推咗幾廿頁架屌

佢話食開打邊爐

鴨胸ching有冇頭緒

唔怪之得話好食啦

係...

#626

我記得上個禮拜都好似仲係做緊暗殺教室
係咪做完先轉做新聞

想知個Po 係幾時

好想Hailey 每晚整sukiyaki 畀我食

係呀
食屎啦Viutv
雖然cap咗我上去好開心 但要屌嘅都會繼續屌
btw之前黑市最後嗰集 我都見到自己個名
我屌

啲牛本身好食, 要嚟淥公仔麵都好食

黃咖啡店

btw第一次睇 覺得baby john幾正

身為國民完全認唔到

可能係（2）
因為只係同巴打一齊傾計先講

重快過正呢啲

買晒啲料俾你自己搞掂喇

咁又講真 佢買咗返嚟都未必會有人特登live住咁睇
不如佢放返喺黃viu度 順便賺廣告好過啦

其實好似都幾多本身黃viu有

佢播鬼滅之刃
我日日幫佢推po又點話
我想聽配音呀

有得cap la

話時話和牛唔去citysuper 果啲邊度抵買 ？

Accro Coffee
應該係上一，兩個星期拍
隔離間雞煲棧有post 佢地去左食野

好睇

bookmarked!
thx

有啲小型嘅食品超市都有

我而家先醒起今日係禮拜四
即係噚日係禮拜三
咁代表我噚日冇睇到直播
而家先睇返

屌，一姐嬲，你大鑊

屌邊撚個on99呀

一姐煮野食先好笑架
又煮得唔撚係差

啲人唔識欣賞，無計
Mr.梁整係好食
但電視整我哋又食唔到
我睇電視當然想睇個歡樂啲啦

我愛Hailey 陳希俞
仲有兩日又可以睇新一集

hailey bb 肥左咁多，都仲係咁正

邊度有肥

佢拍溫泉果陣瘦好多 睇落似陳煒+蔡思貝

Waiting

搖滾準備
今次冇Miss到了

我直入元朗

你老豆疊羅漢

準備講元朗國

今晚唔知會唔會爆po呢

推

開始啦

搵定靚位開餐!

羊架麵麵羊架

問下都要比cctvb打手入嚟負皮
屌你老母呀cctvb

瞄撚準未

元朗國不了

芝士撈丁

見到個羊架面已經流口水

叫佢自己睇汪阿姐啦

18區都有

Btw上集冇睇 係講邊區

好鍾意食羊架

mk ?

新界東

召喚我有俾你屌巴打

大圍 大埔

竟然兩個都係元朗國嘅人

原來佢2個都係住元朗國

Miss咗

babyjohn 仲要著白衫

邊區無男友

咩區

姪仔好cute

佢個樣先好笑

侄子咁似babyjohn

屌我以為餃子嚟

上viutv睇返

cls
宵夜食咁豐盛

呢間係邊間

所以上集我咪以為係佢個仔

又蘋果金寶

侄仔係咪心諗有得食未

勁似阿祖

Accro Coffee，正野

咁多嘢食我仲以為日頭

宵夜點咁多甜品

以形補形

Accro coffee 似係 黃店黎

Accro Coffee

網址:
地址: 元朗媽橫路21-27號福昌樓地下8號舖
電話: 94301433

好似好好食

好似好正

Momo: 終於食到啦

喺Google maps見過 係咪朗屏站附近

撐黃店

就執..

表情唔同哂

好味到唔識講

呢個真係要book mark

依家搬左 係家計會對面 新搬

有冇人覺得陳俞希幾正

好撚正呀

搬左

搬大舖呀，行入少少

咁好 咁夜都肯帶侄仔

viutv小儀不嬲正

cctvb打手屌你老母呀
係咁負皮我啲留言
推爆今個po呀屌你

一有得食雪糕 姪仔即刻好開心

Gchi

嚇得我....

哇綠茶豆腐感覺唔錯

反咗

屌食嘢畀 close shot
好邪惡

係啊

搬大鋪？ 以為執
正
想試窩夫

係唔係推咗上熱門咋

呢間野正喎

個包好撚正

個包真心CLS

綠茶

香草包好似好正

下次去元朗食先

流緊口水

沾麵

搬咗入大尾督好難入元朗

個後製真係整返晒

彩 沾麵

好節目梗係要推
都咁夜啦 佔熱門咪頂多一粒鐘

好想食甜品

一個字

係咪彩

彩

勁有心機

呢間聽就聽得多 但未食過

落完雨會出現

viu tv小儀

泰星？

落雨會出現嗰個

正wo

彩，勁少位

ACCRO都執?

一姐嚟㗎

彩而家差左啦

元朗都多好野食

搬左丫

想撐下佢 但係元朗國...

原來係搬 我攪錯左

果度海南g正啊

應該係

上面有巴打話係搬only

幾足料

21 號早啲入去食

咁小儀都係商台一姐

排到傻

依家先發現呢度
原來咁多元朗國國民

間甜品好撚正咁

依間麵店 叫 彩?

咁撚旺都執
嚇撚死
佢都執得咁元朗應該無人做到生意

未入過元朗食沾麵都知佢嘅存在

yes 又多人排 所以未試過

是

個apple crumble好似不錯咁

Agger

西環都有間

泰星?

點都會聽過身邊有一兩個人食過

間burger 都想試
係佢fb 見過成日想試

睇到流晒口水喇

The basic

肥姐蠔餅

The Basic

好肚餓

又介紹蠔餅婆

雞堡 必食

點解babyjohn食極都咁瘦

打天下

有冇咁多元朗巴打

burger平日去唔多人 係幾正 可以一試

個冬陰功係邊間？
有串燒食又有海南雞？

咁一哥唔係係森美

支持
推

元朗國大把巴絲

btw 上次去咗食荃灣間蘇媽
個串燒好好食

唔係住係元朗。睇完好想去試下。

跟餐個洋蔥餅好撚正

節目係幾時錄
係咁交換口水完全唔驚？

B仔隔離個間？

佢地就好，有何總統照住

fb見佢地有去雞煲棧 又係好撚正

泰星

唔係住元朗都大把人排隊入去中伏啦
環保涼粉 棺材舖隔離食車仔麵

西環邊度

5姑娘做 live 都唔驚

元朗國嘅野食一日係食唔哂架

佢應該係由細到大都係瘦底嗰啲嚟

咪係 打錯

有無試過魚包？

same here

sam sam

石塘咀街市果頭

呢個廣告做乜鳩

會唔會用番公筷好啲

上邊有講 泰星

但要係咁轉車

元朗食黃店先好食 Accro coffee the basic 彩 真台客 阿玉冰室

有，牛角包都唔錯

其實冇咩好食元朗,名過其實

冬陰公係咪賣串燒嗰間?
B對前面?

有機會爆post

sor我一程過

泰星都屹立不倒好多年

未去過元朗食嘢
淨係去天水圍
新北江 櫻花樹下

黎緊蕃茄師兄都係元朗國開分店

永年開多咗分店出咗名嘛

新開 ？好掛住西環創業對面間冷麵 可惜執咗

棺材車仔麵我鐘意食
而家個湯底有少少唔同左
好味左

b仔真係收撚皮啦

我嗰度要去轉269D

環保涼粉

b仔涼粉唔係垃圾黎咩

負皮

呢個真
喺元朗國立足到 應該都係好好食好多客先得
利申未食過

真台客
我諗唔到食咩既話一定揀佢

隔離
應該係泰星

B仔食撚屎啦

一哥係小占
但佢依家做埋老本行

b仔

藍店黎

屌以前啲同學真係會特登話入元朗食涼粉
嗰陣食完淨係覺得好污糟又普通

食過一次
好撚垃圾

屌一路整嘢食一路講嘢

聽講呢間嘢黑店

有無店名？

B仔不了

環保涼粉
從來都冇食過

食過一次夠啦

當到此一遊

本身得一間星期六日要排個幾鐘先買到

大坑渠B仔個邊

有次特登去食 勁難食囉

b仔環保涼粉

我細個睇住佢洗番重用

之前元朗返工真係好多野食,行到邊食到邊完全唔洗食正餐

大飯堂

荃灣新開左
份量好少喎之後滷肉飯又冇乜味

芒果爺爺

準備開新po

洪水橋呢間都正

嘩洪水橋咁遠

baby john果間係洪水橋邊到

new post please

屌，洪水橋呢間食過，好正